單身就單身啦，乜撚嘢叫「單身狗」啫？

有冇巴絲都係好憎人咁講

here
講埋晒咩狗糧 on9到震

IT 就IT 啦。乜撚野叫 IT狗

單身連自嘲既權力都冇

好多野都由你話事,但唔包括佢生存既權力